中大討論區第二十四回之書院分類帽 你實估唔到

一係入第一
一係中包尾

有啲科獨有
又有啲人因為新亞歷史而揀

入左MK college

見完個post 名想睇返哈利波特

為錢同冇fyp入

留返個位post 條link 好wo

陳年都市傳說
淨揀四大，將shaw排係四就會入

唔撚係掛
頭2都舊書院應該入到掛

大英d人平均拿咩grade？

Shaw = MK

冇fyp真係屌打唔少書院

係咪要到細O 第二晚先有result?

最衰依家冇得刻名
想知依家用咩代替？

平均都係B 左右

英文3讀大英係咪C range硬

UC CC

真

fyp=垃圾

係
如果uc冇fyp我一定揀佢

有個fd拿B+
有個fd拿C+
似乎lecturer+努力程度

大英通常讀咩

B同B- 佔既proportion 一定最大

唔係
不過本身就唔好grade

召集中文jj
儲夠人直接開tg討論區
跟住細o相認
之前有個巴or絲話跟機去咗邊

主要係可以篩走啲nds

所有科>大英係常識吧
大英有B=其他科B+或以上

做下樣扮專心 唔好瞓 答下問題囉
再唔係擦下鞋

nds
但同nds住好似可以+5分宿分

不過A range 就唔洗諗 除非你chur到仆街
有幾part 既
有part 係睇文搵fallacy （謬誤） 考你critical thinking
有part 係寫essay problem-solved 個種
有part 係group discussion 類似DSE
有part 係presentation
都係呢啲

有B+已經好好

我求B+
咁其他科就可以A-或以上

輕鬆A-

死得，oral 好差

都ok既咁
希望有B-炸我

主要係好煩，3cred但workload重

鬼佬囉
不過其實都係好難頂

尋日同條cc友吹水，佢話夜晚11點喺自己房播吓歌就已經會有隔離啲nds投訴

諗返我果個唔算重
不過睇運氣，老細要求高就煩

lm

毒撚讀邊緣科都要做邊緣人
你哋記住留守中大post

更加不了
尤其英美人

hi記得加我

其實nds先最吵

無架喇無架喇

未見過韓仔？

very true

日日推post

最驚老鬼走

appeal升咗分 25再加appeal仔加持應該入到中文系

但中文系同歷史系點揀好？

哇咁多人升到分
中文系啦真心
歷史好多英文

暫時都未見到同學
點都要留守

呢個post好多中文系同學

啲老而不走有咩所謂
現存既中大撚先重要

@彩

利申：死廢老

認真求問
NA 四年一宿究竟係加分定4年內一定住一年？

唔洗驚 走哂咁濟

一齊吹下水啦

final year 抽獎

多人咪吹下水
上年房年得三個post

成

好多係高登 勁快有新po

上年放jupas冇人入黎咩

屌你
我英文兩年比千幾蚊叫垃圾狗評局appeal
條仆街最後都只係有加有減最後踩cutoff
比多一分我我而家去緊交流喇

今次到中史appeal 佢唔升比我就上灣仔淋紅油

我又唔係住晨興

中文系

唔多英文

韓仔唔係集中一個書院

你都考左n年英文
入中文系啦
之前見你講中文野都知你好鐘意中文

屌你老母一分都冇加
畀我入條 Stream 打飛機都好

點都好過nds

啲課程有部份唔太鍾意

入崇基 悔終生

高登都係無乜老野乜滯

no

入崇基 爽4年，大家快d入啦

韓仔周圍都係
好多韓exchange+少量係度讀undergrad

我之前連自己major個名都唔識解

同大家分享下on9趣聞
有人排宿明明無排應林
但最後派左應林

我都有啲唔鍾意

唔係
有時教果條友女文都唔好得去邊

咁你英文個4係點拿翻來

中文有冇*？

入應林好啊

jupas全部都係英文 cu個新生程序又係英文
我連點樣accept offer都唔識 有咩要搞又睇唔明 查埋字典都唔明
係上嚟問

你英文點拿個3翻來

拎到vcode 學生id

幾時整學生證

利申後門

望住封cuhk信
我淨係知有咩要做
因為有地點日期寫埋
Interview 仲專登去廁所聽0nline dictionary 揾返個名嘅讀音
連major名都唔識讀佢應該唔收我

屌

淨係講係宿
中国人係愛国者導彈
韓國人 由其男人 係核彈

我interview除咗自我介紹
係用中文
篇自我介紹我用中文寫一次然後叫英文**啲朋友幫我譯跟住我照背

望住封cuhk信 日期都明嘅 但完全唔知嗰啲到底係咩同係咪必須要做

我無辜架 屌eaa

無心機睇多過唔識
練習下啦大學生

Pacc?

想排外

點解你可以有5 ，補左邊個

酒管多靚女

練緊

唔覺意幫你解咗密

lm等睇有人自認

physics定數

講緊5果位ching

我上年in過 知大概問咩
之後準備好哂自介個d
然後
今年佢話唔洗自介Lu
你哋討論下再出嚟present la
結果我又要當住勁多人面前查讀音

無補過英文
中學生涯淨係補過鷹記古代數
retake補過私補中文

潛蟲都幫我解咗

但條友話好憎英文，可能係唔想接觸多過唔識

好啦 入到u我會比心機讀書

唔鐘意普通話
但有國家級水準

岩呀

我係靚女

你係唔係憎英文但其實有不斷接觸英文？

圖定老母？

龍仔入A1，怕被起底？

Appeal係俾名校友加分的，band2/3學生唔駛appeal都得

好難搞
我理解左勁耐到底要點accept offer
又睇來睇去都唔明點樣先可以註冊
又唔知oday係做乜鳩

佢話
You must complete the registration / enrolment procedures at the institution offering you admission.

我搵左好耐到底有咩registration / enrolment procedures

自己去ig睇
@princejoyce

無野衰 覺得唔夠好為啖氣

唔比band2/3有3x分？

都未開始搞個咩cusis
好似11先開始

有個鄰居讀緊 話年年都係咁in 通定水比我
舊年個分唔敢報cu任何野

睇到識背

Cusis 無咁快dead

我出名
唉豬女神

可以咁講 主要學校逼我
但我唔聽英文歌唔睇美劇唔睇西片
睇得最多英文就係溫history嗰陣

好憎英文 好撚憎英文

識history d英文夠做啦（d字好深比起chinese history）

就係睇唔明佢未開始 我都覺得我好撚on9
shitty嗰啲好快reg day架嘛 我咪覺得好迷茫

唔關分數事

3 0nly

睇完就清晰哂

哇屌

我history好廢
中史係咪無得英文考

我負碌 多謝dse放榜神同jupas神

唔該唔該唔該

dse係，但有英文版的課外中史書
hist 4？

我覺得你英文升到都好勁
你叫我考多十次英文我都唔會升到分

係啊

我考1001次都唔會有5
你勁

補k w，5以上不是夢

History英文唔算難
因為睇唔明可以靠估

我係識考英文 但唔識英文 咁講會好啲

邊個嚟

課外書d歷史英文難到痴線

英皇補歷史的老師

好網好網

補補佢tritake先

唔信

睇完先知要買pe衫

好過唔識考 又唔識講
例如我

我信
因為我都係

問組爸拎咪算

信我啦
dse真係有一定運氣成份

combined cert
3773出5

我最癡線都只係睇過班總統（特別係churchill)嘅speech 講野婉轉到暈

咁我就係唔識英文同唔識考英文

我個中同平時用英文生活多
學校predict 7
最後4
利申 血海深仇 心涼

你問fd r囉

買件第時當回憶都好

中文系要博

我都係
不過求期見到兩個keyword就當明
冇睇曬

咁又係
唔係今年pp3淺左我都冇3

學校predict我文科淨係得英文會4
結果得英文唔係4

咁慘

因為得來不易 我好小心驚做錯野cu唔要我

3773

第一年predict全4 數2
結果全部4 然後收皮報2018

拎左組爸果件都可以唔再轉送出去

我信

吾係gay

有組爸汗

咁都得

吾 = 我
咁就仲好啦

臭架d汗

證明p1 同 p4係垃圾卷

吾比5p牙？

同意呀
2363->4

因為有仇 我唔係直接問 係偷睇返嚟
見到就忍唔住笑出聲 仲話想讀英文系又笑我英文垃圾
你同件垃圾ja 0n9仔

絲打本身想讀咩
商就揀pacc啦

當你打文言文ga啦

想奶

英文god

你想讀咩？

3762->4

最後佢點
pre 7出4

見到女人係幾得人驚

差3個lv

一定要想捱3年big 4架咩

中文4274 4
事後睇p2
一個比七十 兩個比五十
所以收皮

我有個朋友又係差唔多
不過係中文 LS 同 ICT

p2真係好恐怖，可以一個40 一個 80
btw p1有白話文就係原罪

中文真係on9卷黎 完全係運氣

見到你地d分得4個grade…我想要2蚊搭車

27夠唔夠入qfin/ifaa

係dse中文on9姐

三大>poly
不過佢英文真係好好
speaking口音係好native 用我諗in完其實一定收
冇再深究咩科

ifaa我識人24分入左

中大想讀商科文科定社科先
27夠入大把program

我作文
一個marker 7x 一個marker 4x
好彩第3果個6x

咁都係ibba/pacc最岩你

pacc

唔會一定收啦
點都係睇分
可能 Impress 到個 Prof 就真嘅

屌呀
點做到

屌 你地可唔可以唔好幫我解曬密呀

利申 29 入唔到 qfin

me 2333
唔知咩事2咗

數5星 m2 5 英文3，完全唔知點入到

假膠

係咪你吹水炸

我主要問題係分唔到佢直線定曲線

我都想係吹水

首先我係呆咗 然後懷疑自己睇錯人名
之後笑撚咗
屌佢老母日撚日笑我英文2都唔會有
諗起派成績佢個樣就開心哂

今年碌到入去都已經老了 比人當校工

有同感
呢啲過分自信嘅仆街係要笑下

依班撚樣解密撚嚟

諗唔到點解會4
可能係唔好彩

考4次 都係97啫

自膠左 ，係iffa

係ifaa

好撚驚女人呀屌 好恐怖

咁笑人既佢

太似樣所以眼殘左

可能預示我揀入中文就會咁
大學都偏科就堅出事了
不過有啲位真係想讀

佢不仁我不義
我未同frd周圍笑鳩佢已經好好

好彩我讀毒撚科
住hall都揀毒撚hall

不過講真，抄登ac一地都係
加密都係求個心安

[url]頭先果位唔介意可以係度 / tg傾，屌你真係好似我 [/url]

咁佢笑鳩你拎2又係衰既

算啦，有大英係度就點都會有起碼一科伏科

假膠？

咁去讀language

hi錯制

自膠黎
係iffa

未見過人咁仆街
抵比天收

有星=5>5* 多咗粒星=5*>5**

32分入歷史

me一個83一個70 然後多咗條友比73 最後73
收到風果界p2最高嘅好似87定唔知幾多

5->5*都係多左粒星既

8字頭

真係冇conditional offer?
數字上好似冇可能 佢maximum weighted score得35.5

都話我自膠左

講緊reading2呀

講清楚d啦

要睇埋歷史背景同埋條友係咩人
當然有例外嘅e.g上年條一戰嘅women status

iffa係乜科

ching呢個post好多fm睇緊你一野爆曬出黎

財務策劃師（保險），財務同好似要讀工程

有啲英國佬好鍾意同整體民意/政府唱反調

文意上我覺得係兩粒

利申有強迫症

屌你地真係解曬密

Na 定523好
同埋na放第二係咪好難入到
唔想跌落cc
利申:商科

中大解密討論區

最好方法係快手爆左個post佢
咁就少好多人碌

Business好

唔明

佢吹水炸九成

Ibba收幾多

依家先加密

24到
25穩入

24 睇interview

中學師弟妹死哂去ibba

有咩好

毒撚又唔想做fyp仲未諗到揀咩書院好

na

你係咪嫌對手唔夠多

Sorry呀 我追post過得慢 順住落 見到咩就覆咩
自膠

係喎屌
shaw啦咁

CC，入CC，CC萬歲

入CC啊記得

我推晒成班 fd 入 na
大家快啲入 CC

不過我都係幾日前先知道原來有iffa呢科

入cc保平安

你做咩推人入na啊？唔好害人啦

邊有iffa
得ifaa炸

sorry sorry

真 大家快啲入 CC

不如你都揀shaw啦 當敬吓老

唔係改左4c2x咩？

shaw不知幾好
多宿又唔chur

點解好似成個post得返fm圍爐

好似仲係b5
佢唔乘大英文真係好特別

本身都有老鬼架

CC成10棟hall
有咩理由唔揀

仲有應林大家庭等緊大家

正路就Na唔駛擺第一都入到，今年唔知，至少呢個post好多人揀na

523啦
na咁少宿

但要做fyp

我地個個都知喎

係咁架啦
又多宿又冇fyp做
我都想入呀

55

有冇人仲未排宿？

shaw啦

我未

CC啦

今日五點好似截

岩呀
一陣決定

畀班Freshan BB搞到好想住返宿
好掛住二高天堂

唔想入個啲唔排次序就得?

二高即係

擺哂最後

佢逼你一定要填，亂填就得

一定係A1，大家識做啦

其實我入左ibba
想trans去ifaa

等我細 O 巢龍仔出黎

韓仔真係垃圾嚟
又食煙又嘈又污糟
放啲碗碟喺pantry又唔洗
引晒啲大強出嚟

你又知我會去細o?

Aga
老鬼真係可以唔洗理

有冇師兄講下當年書院派左第幾個choice

好波

冇你地都唔知書院咁多野

崇基
崇基
崇基

CC
十棟hall唔知住邊好呢

崇基
我已經準備好同 不同國籍嘅學生打友誼波

academic counselling分科講talk都搵得

應林萬歲

用加密 = 垃圾

應林世界第一

四舊放第一基本上入硬

大叫26分 英文3 retaker 住元朗的龍仔！（有反應那個就係ga啦）

逸夫書院第二學生宿舍高座

係，尤其nds都好好人

我去emath搵你

shaw

點呀中大歷史ching

加密都唔用

開新ac算
自爆得太多

記得自己reg數喇

書院淨諗好頭同尾 中間唔知點揀好

好似有得唔排曬咁多個？
咁我淨揀一個 係咪一定入果一個？

NA咁高，不了 有畏高症
崇基 有無崇基朋友仔

小弟入咗 B.A. (English Studies) and B.Ed. (English Language Education)
中英文都夠分exempt

請問大家覺得exempt 讀第二啲科好
定係照讀攞高啲GPA?

謝解答

唔記得用

你就想啦
入唔到第一咪亂分比你

龍仔好靚仔

自修緊m2

3間全宿一定要你磅水住?

原來係真自爆

見大家前面講大英好撚淆

exenpt啦

exempt

仲未有學生證係咪唔可以申請grant loan住

可能你問哂啲人，結果我喺哂銀時

me2啦

我英文分分中今年都係岩岩好3
我可能要「大學第六件事」：搵人補英文

係

qfn ifa年年都好撚多人睇架 係唔覆post之嘛

入中文系咪唔洗驚
你最後點揀

加油 英文學校同出黎做野都好撚緊要 要keep著浸

彩清知唔知trans ifaa要幾多gpa

Shaw 二宿高座

聽日先有得改 今晚諗諗佢

Push
Should be yes

我遞咗啦喎，佢寫application no. 都得

咪啦喂

好多老鬼已grad
啲料開始唔update
希望多返啲current中大人出現

我等埋學生證算

4年後就要承受後果，如果唔再搞英文

我真心想入精算

做老師

中文老師？

精算 Poly 都有得讀 Part Time Degree
個國際試人人都考得
點解咁想入

那有錢你老母

英文最緊要唔好驚
唔講會死就會開到口
聽唔明會死就會聽到（笑）
趁得閒睇下英文戲/youtube先
我自己最常睇畫畫youtube，聽耐少少就好易聽，因為完全無新既vocab，甚至可以開字幕
所以可以因自己興趣著手先

精算intern就唔係科科都搵到啦
btw我認我有少少貪個名

住4年酒店咁既hall
咩都抵啦

唔知了
我年代係cut 4c1x 24-25

我都係
開學去office問囉

唔知
鳩估3.4-3.5左右啦嘛

都免唔晒

我之前中英文F咗

要努力讀書

考到再講

一路都好想住宿

點解既
我poly中文有b+

FINA2010同2210 A左應該會好幫到手 前者易A，後者就睇天資

想知多D擺低個tg~~

唔諗住做中小學老師
大學幫手另計

ibba唔使讀咁深喎

其實你而家有無得住？
定太MK不了？

唔比我reg數黎讀呀

屌個post依家一日推兩個 你係度放自拍都無好多人碌到啦

依家460cm
應該今晚又1001

aga

懶
唔想考

因為有你咋

yes

個po快到追都追唔切

毒撚唔上連登都冇野做

無official transcript 唔知得唔得
唔想再同之前間U有咩接觸，所以放棄
當識人

自修m2

總之擺cc就岩架啦

幾時開
依家夠五個未

英文學多冇壞
中文就仆街了

入唔到

認同

自修埋econ啦

中文不知幾好（文言文）
白話文不了

住宿真係好抵
極平租

啱 人棄我取
不過真心 噚日cc啲人係幾熱情
na uc啲人好似唔想理我啲毒撚咁

ibba都可以入嚟交流吓嘅

都係cc好

g持彩仔自貼收兵

[絕密] 彩B近照

睇lecturer
不過負評多

好想睇下到時cc大o班fm會點諗
心諗排第9都入

狙得幾好笑

人都走左了

靠你幫我地爭返啖氣
反魚拉突得返我同你仲存在緊

中文系嘅巴打絲打們～～ where are you??
係咪真文青都咁脫俗唔上連登

尋晚有幾個

古琴正呀喂 諗住買部住宿自學

希望遇到個正既
對中大可能真係太多綺念，應該好快又幻滅

係na聽到古琴聲就

絲打之前讀咩？

音樂人

你既遐想係上堂唔講個科既野又真係無咩計

睇到紅字就喊絲打 三登邊有女人
講會自爆，所以不了

又真係冇咩可能咁

又欺騙我感情

好似冇講過野咁

個呀sir中大中文系grad既真文人黎，好鬼型棍

因為唔係nds

cc🤘🤘🤘

仲想重啟學返古箏
再搵人學鋼琴 用黎彈流行曲

擺

想識你

邊到最多nds？

擺乜9 有咩唔見得光

中樂聽開呢種

鋼琴都會聽古典

後門今日收到vcode
整完computing id嗰啲好順手咁搞埋student registration
明明10-13先reg

不了 小妹鍾意自己一個人

可以傾自己野唔想係度霸三十版既

認真
na你揀紫霞宿？

一起住 ok？

This is

尋晚你係咪話跟機 有冇中文嘅巴打

...我講笑

最尾決定擺shho第一
有咩要準備 面試有咩要注意
定係會有機會太廢冇面試機會

great

彩怕引埋成堆狂蜂浪蝶

入到先算 個個都話分類帽

我屌啦 讀大學姐
考dse要拜孔子沙翁
考完要拜hkeaa
放榜要拜offer god
appeal又要拜多拜hkeaa
而家入o左u都仲要拜分類帽
on99

發覺呢度其實來來去去嗰幾條友

分college唔係最大果關
派宿先係

人生=拜神

邊d書院要in?

英文in o既話我未準備好 會死硬 擺都廢時

對唔住

新書院要In only

你畢業就知人生已完
日日係要找帳單條數

唉屌入左先諗

永續學生

依家湊下fm仔 過排大家見唔到會開心D 我係新手村D NPC黎

有錢我都想

教官彩

淫賤大學人生指導

CC

jupas好似規定左升分一定有得入高過你高過佢cutoff既科架啵

樓上應該講緊書院

對

CU Engine Group Link

淫兔到屌女唔得閒教FM

可能會miss細o，college照排

唔會
3間全宿好難講，因為可能收夠人就唔再收

單性繁殖

女都可以留
我有時間就 add

唔係不嬲都有 睇下洗唔洗你讀個基本微積分course嘛

書院應該任揀

岩牙

入tg gp 攞料

有無逸夫既朋友想賣宿

咁快乞宿

完左了
祝大家派到First choice書院

一定入NA/UC

係咪收到email confirm就完成？

幾時有書院result?

搵蛇主啦

廿號之後

係掛

ELTU=大英
lv5會自動幫你揀1002嚟讀

1001 同 1002 都係大英，兩個都on9

呢個都係叫大英
ELTU 1001 同1002 都係叫大英
內容有少少分別

應該non fm

要apply左先會轉
應該1001好讀d

而家自動分入1002咁狗

強制lv5要讀1002架

有星就唔洗讀，咁咪全班都lv5

好撚慘
利申 lv5 1001，不過都唔好grade得去邊

Yes

巴打你係老鬼？
以前好似真係lv3 4 5都係1001

讀 engine, 悔終身

想問有冇人已經收到一堆獎學金 Email 叫你申請

有一封

我有兩封

得份中原慈善基金
有好多文件要整
仲要11號dead...

邊2封

Centaline Charity Fund Scholarship 2018/19

Hong Kong Unison Scholarship Schemes for Ethnic Minority Students 2018/19

Ÿ Chinese Performance Scholarship

(Application Deadline: 13 August 2018 by 5:00 p.m.)

Ÿ Tertiary Education Scholarship

(Application Deadline: 31 August 2018 by 5:00 p.m.)

Phase 1細o最後一日

成班勁人

原來第二封唔關事
淨係畀少數族裔

應該個個都有架

有朋友揀完書院，但收唔到 Email 最後要等中大分類帽隨機派

想知佢個隨機係咪幫你亂填 Choice

開心過霍格華茲
有咁多間可以派

要作700字既文

有無政政巴打

係
之後仲要in
不了

我都係

me is nothing

競爭會自動找上你

搵工又係，個個外國名牌 U ....
啲女又靚又大波...

重點係咪最尾個句

啲仔又似關智斌咁樣
me 就係阿源

對唔住囉

撞到都唔知點應對
扮唔熟又唔係

係緣分呀

見到say句hi算
可能佢地都唔想見到我

阿源婚都結埋

但唔熟又唔係唔識
見到都會認到
見到打個招呼算

想問個白痴問題，想問個course full晒點樣入wait list

另外如果有ABC班想入C班但full晒，有冇得reg左A班咁排C班？定一定要drop左A先排到C？

好彩野雞中學得一個中同入到中大

我個間中學十幾個中大

swap?
if C not full

Thanks巴打解答

就係C full晒，C個時間比較適合，但排唔到既話A都ok

如果排C洗唔洗drop左A先？

另外wait list係咪直接reg科full晒既course就係？

無追半日，已經咁多回覆

fm想添置一部macbook
CU個notebook ownership program有幾折？

有冇老鬼巴絲打救救我

想問點樣去wait list？ 個班full左照reg唔俾我wait

好似年年都唔同選擇？
你可以參考返上年

同前年

me is thrid hons

Kenn樣會搵返啲Kenny樣嘅HeHe
得你笑到最後屌女

幫你推爆埋高登都得

有冇人知嚟緊sem1幾時會比較多假可以自製到假期
想去轉旅行

應該唔得
一係搵PROF 搞

自己睇
sem 1 應該無大假

今年未儲夠錢
想等下年year2買可唔可以有呢啲優惠？

年年都出 唔係fm 都可以有
但留意返年年合作既公司會唔同

Btw 想問下中大既reading week而家搞成點？

最平一定係notebook ownership 仲有野送
唔洗諗其他地方買

10號個Consultation係跟成個fac定跟科

科應該

可以識下人

咁apple機實有啦

間間都有
買部電莖機係hall打機仲好啦

有靚女miss

其實講廢話多
但你可以當有個機會識下人

冇咩事真係唔好nb打機
又柒又熱 除非係alienware果啲專用機

所以我諗住搵野學慢慢戒甩機癮

btw matx/iatx destop買得過

要開大部冷氣
驚部機好快打柴

姐係排唔到wait list？

我想揀四舊

屌某4字頭course 得返7個位 聽日都唔知reg唔reg到

可以淘個散熱底墊
不過如果唔係幾皮野果啲專業打機筆電
就算玩到大作都開唔到高配 係有種柒味

我寧願day off返屋企打一兩日算 當打少戰機

睇嚟砌一個星期假應該好難rip

走前後堂都搞掂啦

成個星期有啲難 星期三有tutor好難搞

仲係青頭
搵女破處

Appeal入中大機率大唔大？

我請人，third Hon 連 CV 都唔會睇

頭一個星期唔係唔拎嚟旅行去上堂呀？

所以我而家垃圾廢青
不過係我hea住hea住咁
咁IT工多過人嘅(好似係)

sem2第一個星期撞正補習細路考試 出於責任唔想再走
sem1第一個星期又好似太趕驚搞唔切visa

唔記得入shopping cart前定後有得禁入個course，有格係tick "waitlist if full" 咁上下

不過就算有，同一個course都無可能咁wait，cusis咁弱智唔會識排到自己幫你swap班

而家去

請我

IT 哩啲人材，我冇料 in

請介紹自己，識做啲咩？

識比客屌，做奴隸ot

即係一定要drop走左A先可以排C？

驚排唔到C，A之後又full晒就讀都無得讀

個個都識比客屌，識ot，有咩你有人地冇？

btw你做緊HR&Admin?
可唔可以解釋點解班HR特別on9

係
所以你一係人肉mon住 有位即刻swap

夠鐘上嚟宣傳崇基

崇基

返9-9
eq高，唔似d港女do do下係公司喊
上手快 醒 (之前team head話)

做過大公司，上市公司，跨國公司
想知咩
btw, me not HR

純粹想知點解做親HR嘅都特別On9
無論邊行邊間公司

完左揀書院period啦

即刻靜晒

正常

好撚多 procedure
如果 Head office 唔係香港，隨時等一兩個月

下次高峰期係唔係下年放榜？

識唔識搵生意？ sell products？

reg科前

開學個陣應該多人上黎問野掛

可能係揀宿/reg科

一齊問候cusis 老母

討論ocamp game

laptop開高配真係玩死部機

係
仲有揀宿

比人撚到

轉 macbook pro la

諗起一大堆black magic

唔係呢個問題
講緊做HR啲人

都買左啦

都話 procedure lor

上山落山
ABCD係咩
拍蚊

不過識左點玩係幾開心

校巴站好多蠓

fm第一學期可唔可以讀四範圍通識？定未得住？

中大係多蟲架啦

不可, 要先UGF

啱啱睇到鍾樂偉個fb，認識北韓呢個course今年可以去平壤考察

咁正

我都宜家都唔識上山落山
不過冇所謂啦，反正今年可能會繼續玩
另外，估中嗰下又真係好開心

第三世界國家仲要共產黨獨裁政權請我都唔去啦

UGF係咩？

UGFH/UGFN

要讀左/ 或者reg 左先可以take UGE

可以一齊reg
例如ugfh and ugea/b/c/d 咁一齊reg in 1st sem (但唔建議)

一陣唔小心就坐十幾年政治監

係某個post到見到話睇手背係向上定下

我已經唔係好記得個game係點，當唔識，今年重新玩過好似有趣啲

OVERCOOKED 2

啲分點？

好複雜咁

點解？太chur？我可以豁免中文，係咪會好啲？

thanks

總之知道讀曬先畢到業就得

最想玩返揭尾故
青春啊

會有書通佔咗你啲credit，除非你係shaw

玩ocamp啦

一生人一次

大通包括fh,fn, 四範疇

你想reg 四範疇 而之前又未讀過fh 或fn 就要喺reg 四範疇時一定要同時讀fh 或fn
同埋每個sem 最多讀兩個大通course

因為第一個sem 未太適應 一切讀有啲chur

我覺得唔好search d謎底 咩底都無玩係最真最開心

識左之後見人再玩 一定係 屌 唔好又ABCD啦

我冇玩ocamp好耐了

認同
雖然諗嗰陣會覺得自己好蠢

咁就玩吓啦
識吓人都好

我個陣就係捉到依3隻game點玩
都幾大成就感

屌 原來櫻花樹下已經係十年前

玩過就覺得冇咩值得去

細o還可以既，大o就考慮下啦

對住班蛋蛋後
我唔怕冇人識王菲
我怕講陳奕迅都冇人識咋

識楊慕琦咪得 ，或者司徒拔

Who

fh/fn一個sem起碼寫3份paper，都未計個別lecturer嘅present/debate 其實好撚chur

FN 大雄博士幾好，幾fun workload唔大，你hea上又唔會阻止你

釣絲蟲

你同公園阿伯傾啦

有冇買 octopath traveller？

大o拎黎識hallmate?

有冇女想識毒男？

應該到出書院result
比分類帽撚完又會上番高峰

fn/fh其實好多老師都好高質同埋好好人

FH = 中大金牌課程

今集唔係都要食炒價咩
利申毒撚唔會買

有神快拜

窮撚等買二手

只要唔好毒到自己摺埋，唔參加活動
應該會識到人嘅
女就應該真係難啲

有無詳情

屌咁正

估唔到我要拜頂帽

哇屌
hku+cu學生

好葡萄

去哂咁多間u讀

問題list:

Reg科咩browser好

邊到reg科最快

點樣掉落shopping cart到

邊個邊個professor好

和盡天地風雲之聲

想問UGEC係咪應該大部分科都係寫essay為主？

有冇邊科唔係

reg科前要望實天文台網頁個時鐘

同fd玩abcd我估足半粒鐘

玩過ocamp
已知點玩大部份black magic
不再青春

屌係咪得shaw有

大通都有我一定reg

JASP 1160

UGEC1232
日本文化與社會

唔係大通張list到

點解你哋咁快有課程資料
我連自己要讀咩都唔知

我都係
諗住等10/8算

上網睇睇下就搵到
大通書通都係自己揀黎reg咪睇定先

去平壤考察？

點去？ 讀讀下個course帶晒全班人去北韓？

UGFH1000 UGFN1000 好吸引
呢d先係讀大學

我真係睇到黑人問號
又大中大英大通

讀咗幾年都未讀過有course係可以去其他地方考察

點reg架

未遇過有camp真係會玩呢個

都市傳說

Hku個堆可以reg既印象中都唔好grade

我又唔信真係玩到咁淫
唔驚出事咩

true
呢兩個course係呢個世代係好需要

more

其實好似中學必修科咁，係改咗名
另外其實仲有IT,PE同書通，諗都覺得煩

econ / banking and finance

大通書通=其他大學既cc/ge

因聽聞平壤宣佈將藉國慶 70 周年，復辦已暫停 5 年的國技「阿里郎」萬人操表演。得知機會難得，所以決定將會在 9 月第三或第四周（確實日期盡快通知），特意安排專為此課程學生而設，由本人親自帶隊參觀平壤的考察團，行程當然包括到現場觀看「阿里郎」表演。

有意報讀此課程的中大學生，可先考慮一下會否參加考察團。關於確實出團日期與團費，未來一周內我將於此專頁作直接公布，並在第一周上課時，與有意參加的學生再詳細講解。

好想去

咩products, financial都應該ok既
雖然唔係好想sell

不過我都係9up下 當我無講過啦

好似要識好多野

好癲...

poly reg cu淨係reg到fn

一個幫華人
一個歧視華人

起碼要走一個禮拜堂真係要考慮....

睇過時間撞左

點解兩個choice咁極端

好似仲有幾個去hku既大通

SoHo send email嚟
然後係一堆金額 又250又60又350

法力無邊嘅分類帽神
請你賜我力量
搵到入新亞嘅方向
唔洗去崇基做耶和華見證人
我僅以此押韻
祈求我可以穩穩陣陣
唔會入錯書院等日反上黎呻

女女 ++ pm tg+++++++++++++++++++++++

幾時先拎到Cu email

佢有好多個tutorial session
係咪揀1個就ok?
睇完course description覺得好吸引

想同你做roommate牙

男人不了 me住女宿

正

我都係絲打

女仔先有既船

btw想問中文系比例九女一男
咁ocamp點搞？

你想點搞？

On behalf of The Society of Hotel and Tourism Management
諗住做咩咁好send嘢嚟
屌又係叫我join活動磅水

正常梗係普通咁分 平均番每組男女9:1囉

不過聽過有友校nursing ocamp，都係九女一男咁上下，D尼姑莊員個policy係男女組比例九比一

如果ocamp/gp project都係九女一男咁分
咁我appeal唔轉算了

太多女會好辛苦

冇咁嚴重。對中文系別有太離譜的幻想。

真係葡萄
應該會搵其他系男仔既

我哋有書院有hall可以識人

起碼都識到roommate

即係我地幾個毒撚要屌屎忽囉

葡萄死人咩
9:1

我上年男校 今年女校
好極端

聽日搵個朋友問吓啲course先

中文系有啲course講抽像/概念野 我唔係好跟到

新詩/現代野預爛grade

你歷史中文邊樣有興趣d先

咁咪要搵好多helper

點解男校

你讀過有ug唔駛paper咩

其實寫paper幾好，可以review返成個course嘅野，加返啲個人觀點，寫完會真係學到野

話說暑sem有啲咩科可以讀?
timetable 揾唔到暑sem課程資料

大把啦
就講大路果d

astron logic econ outline 都唔洗

四範疇多數 同埋FH/FN

中文有啲超想讀 有啲唔鍾意
歷史平均都有興趣

無論最後點揀好 都會minor返另一科

不過如果揀歷史min中文會要成135credits
係咪chur得制？

計漏咗2cred course

Astron好似要計m2數？

同埋language

咁睇你啦
兩科都好野黎

好憎背野同寫文
應該reg依堆大通

No

零數

某d人教會聽講有少少
但都係好簡單的

一堂都無上 mid term前兩粒鐘 exam前四粒鐘讀晒 成個course用左我6粒鐘

B+

唔知你讀唔讀得econ當大通
其他都ok
outline要揀下邊個教囉

pe啲科係要swap定reg定點

明明你有問功課

好似係有幾份添 老喇

彩青係咪學覇黎

D人好似叫我呢type做學神

唔係勁過學霸，係講緊唔撚用時間讀不過中中挺挺

暑sem讀language好chur
基本上一星期有四日要上

學神

有無讀書心得分享？

揀黎讀？過目不忘？

SoHo Festival :$60

依個乜嚟 有冇人知有咩玩

swap

中文系差唔多科科都有 paper + tutorial + final , 基礎課仲有mid term.. chur到核爆架

打多D機

屌你真係好撚風騷

10p

真．精盡人亡

Astron 讀咩多？

Btw logic係ed

每條女只可以分到我一隻手指尾

中文系女女

淫首詩黎聽下先

想選uteam
足波撚難唔難

uteam實難啦 一試無妨嘅，就算無uteam都可以有院隊咁玩下

新書院院隊難度唔會唔好高
我志在有系統地做運動

好想玩arts ocamp

本身踢緊邊隊？

其實自己major太多男/女，咪識下college嘅人balance返

我都係咁諗呀
但係我讀個系一定要新亞

無跟開丙組個d呀
純粹踢開區隊
如果選唔到唔知點樣keep住操自己

唔係答緊你
答你 = econ / banking and finance

會唔會
發現自己打字成日打到1999
係咪讀寫障

我都唔知呀
我都係fm

中文系有冇group問野？

未爆post

想知邊度有得略略睇 soc list

我果科啲人話冇呢樣野
要自己行自己搵

即係要等到藝墟

太多 多到整唔到list

代表會實有list

可以睇返上年藝墟有咩soc

前半部係天文單位，宇宙、銀河系基本概念，之後要讀既位係春分線秋分線 D stars同planets點轉，地球角度睇D野由邊度郁到邊度咁

後半部係星體物理，好似聽故仔咁學番一粒星體個生老病死，咩白矮星之類，同埋地球睇呢D星個光度，大細，影響既因素之類

好想訓教

王菲的孤寂 多麼孤寂

我想問下呢邊啲書院可以自己揀roomates?

自己做飯

可以呀，你派到 hall 可以同人換 hall choice
同一間 hall 就可以自己揀 rm
冇記錯係咁

搵人一齊part 房

瀨過嘢表示：Roommate 睇天命

四日有兩日成晚眼光光係咩玩法

literally 3點半上床 8點都未訓得著死死地氣起身食早餐
一陣仲要幫人執展覽場

司馬懿識改天命，學下司馬啦

無hall住係咪無ulife

點都有一年住既

係，想知再講

想知

可以屈蛇

唔洗拍卡？

得和聲要

大家知唔知year3想take FN FH應該點做
year1,2 果陣唔生性仲未take

冇所謂
如果入到和聲唔住hall都應該有卡

你第2擺咩
和聲要in

書院一般12點前直出直入

過左十二點拍卡

但WS 就24小時拍卡

不過WS 果部閘機用WS卡(唔係學生證)
所以ws 自己圍內屈蛇就易

Shaw
貪佢少嘢做，書通正

可以照讀應該

咩都唔洗做係幾吸引

其實以當自己冇書院永久走讀前題下 Shaw 係冇得輸

文學院書院課程 邊幾個最輕鬆
另外歷史系yr1走去讀4字頭course會唔會死

shaw住一年唔難喎睇cutoff

但住得啲人都好yo

沙田撚

係呀
不過玩下其實都冇咩問題
反正都得一年住

都係嘅
不過我入shaw都係走讀
中大嚟計Shaw都好遠

有8間書院都唔洗

和聲

開post 先

你開囉

中大討論區第二十五回之準備好成為CUSIS 老豆未

推爆埋呢度plz

Year 3 reg 完又係時候改過嗰時間表

尋晚睇仲有70個位，今朝20個waitlist

技能都算
佢仲要你打你拎過咩獎
我要搵番份SLP嚟抄

2年份SPL係吉

冇拎過獎添呀我
我人生真係失敗

+1

上年乜都冇填 今年late jupas乜都冇填

俾老細捉住開會